(純研究) 其實無天眼既地方 警察係咪就唔識查案

接近100%傷人 打劫 其他case
都好依賴天眼

就算有天眼, 包曬成個頭戴曬手套唔留痕跡
真係想拉都拉唔到

之前幾單打劫金鋪錶鋪又係

唔通你以為個個都係福爾摩斯咩

啲濕鳩案破唔破到都有糧出，緊係揀易破嘅來跟啦